「尻」

見到老友個屎忽好想揸
利申：直到癲